有冇人個屎忽好大著衫好怪

次次著牛仔褲都會卡住
有d fd 仲成日話想推我
搞到我好尷尬

會唔會係樣既問題？

唔怕焗 有D修PAT體型嘅打底褲

著耐咗D肉有記憶 個體型會FIT好多

gay fd